黑警出動私家車捉人

作晚在坑口站A出口，發現有黑警出動私家車捉人，有相，手足要小心黑警出動私家車捉人